有冇人仲keep住HKG+

但係依家上都只係得沒有找到任何主題

Loading嗰個字體好撚柒正

從來都唔用垃圾

而家iOS 冇得正常方法down
就算係CD-ROM之前都可以down
咁即係冇HKG+既都係新會員

有 見手機有位又想留念 就keep

好鍾意留垃圾？

冇諗過del

唔只hkg+ 連ig都仲未更新

舊登icon

Plus仔好過連狗太多

屌 跌咗部電話

唔會delete

講Design真係HKG+ 靚過 LIHKG

因為Plus仔>>>>>>>>>>>>>>>連尼狗

以前唔小心DEL左I2HKG 想DOWN都冇得DOWN番黎留念

部機一日用緊一日都唔會del